究竟呢隻係龍蝦定係曱甴？

是咁的

啱啱係美心叫左個外賣早餐

個餐叫做龍蝦湯螺絲粉

食食下碗螺絲粉，搵到隻疑似曱甴既野

有冇師兄幫手睇下，呢隻究竟係曱甴定係小龍蝦呀？

報左食環先

似係蜜蜂仔

美心正
幫你加餸

抵撚死 美心都食

一定係龍蝦

雖然仲幫襯美心係可以算抵死，但支持你搞大佢

搞撚大佢啦~
咁先彌補到你食美心的罪

龍蝦湯螺絲粉有虫係好正常嘅事

對唔住各位巴打絲打 我唔應該偷食美心

你同類

呢張應該清楚d

食美心就抵你有龍蝦食啦

飲埋個湯未 好補

自作孽不可活

抵撚你死架喎

都係蛋白質 是撚但啦 你都仲食緊美心

我屋企係北方家庭，你食尼個量好正常，尼d野食食完先有力量"幹活"

食美心咁乖仔

呢隻龍蝦黎架, 食埋佢啦

美心

蝦咪又係海𥚃面嘅曱甴

所以龍蝦=曱甴=樓主食美心抵撚死

美心宗旨係消滅黑暴曱甴 碗野有曱甴唔係好正常咩